政府應該開徵妓得稅

屌你老母臭閪
打工要俾薪俸稅
做生意要俾利得稅
租物業俾人要俾物業稅
做雞做鴨唔撚駛交稅呀?

據我所知呢,做扯皮條/老鴇就犯法嘅
我就覺得操控妓女應該合法化
跟住,扯皮條,老鴇,雞,鴨全撚部都收妓得稅
PTGF或者援交雞,視為網上賣淫,收妓得稅
性服務行業男女收入差距大,建議雞就抽75%稅,鴨就抽15%稅
我知女權撚一撚定屌撚到我飛起架啦,但事實雞叫價高好撚多,抽多D稅先應該
扯皮條同老鴇全部收足75%稅唔撚駛諗啦

同意
唔同意

政府立例賣淫合法化，再引入牌照制度(個人伴遊=1樓1，ptgf，ptbf等；公司伴遊=妓院如夜總會，桑拿，K壓，指壓，馬欖，足仔，鴨仔吧等)
從事嘅囡囡/囝囝每個星期强制驗身
至少做到以上先好講抽税

多謝意見,呢D漏洞一撚定要塞埋

agger

駁唔到

舉報PTGF逃稅要有獎金